[gay] 電競俱樂部的心事分享區 (189)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

Once again

全球票房大賣 是日上映既泰國劇

sorry 農莊巴

Lm

真心覺得泰國 好快取代韓國

閃閃同星辰呢

@貝貝
我星期日有得去謝票 開心

唔緊要 我都係想快d完post
班友見到9xx就唔上水

我都有稔過推爆個post
但怕你地唔想

食緊早餐

屌死我

淫零gp

1130老麥速報
老友記大舉進攻 好恐佈 職員都好似如臨大敵咁

唔知佢會唔會下海呢

如果有機會想用我少量既泰文同佢傾計

一齊學泰文

真心可以啊!!!

我學左少少字母就放棄左

早

space 有課程 唔知幾錢

貶貶一齊學 ?

我想有少少基礎先
工聯會有冇

我識少少字母
聽反而好少少
可能睇得泰劇多

你講乜

好想嘔添唔通有左

10 for 2

because i asked u to lick my wee wee

88

屌死我Krup

see u on the other side

係未食太多止痛藥

夜晚做功課好正常姐

唔想幫襯工聯會囉

帶我走
日日睇生肉bl泰劇

我之前有上網睇過 好似都有啲中心有教
其實我覺得最好識返個泰仔做sp朋友
元朗有唔少泰國菜都係當地人開

我老豆都好鍾意閙我 少少野都閙 我已經無視左佢

今晚晚餐就
四個豬柳漢堡+兩隻雞翼+細薯

冇呀我準時6個鐘食一粒

有冇人試過訓住俾人含
會醒定射左都唔知

你想試定西女人老公想試

好似p0rnhub d片

有分別嗎

有

講

垃圾臭西

you deserve it

有片

慘

白泰仔正啲

@貝貝 睇唔睇小說

想食海南雞飯但賣晒

我咪海南雞囉

間公屋無我名點解要我簽名

我咪大隻仔囉

Hi

Pmed

有道理

嗨

公司有個同事真係好撚黑人憎

一開聲好似爆炸咁

講嘢又無墨水

人地唔係問緊佢佢又係度答

我老母依家講到我害佢咁

臭西

唔講你屋企嘅事啦

但係照道理你一出世係度住間公屋就要加你名，唔係嘅話係犯法架喎

依家申請緊，要見申請主任

98

99

100

成日都咁得閒
應該好多錢駛唔駛做野既人黎
大家快D搵佢做SUGAR DADDY

巴打做行

.......

好眼訓

介紹我做

nothing

lm

同肉壯同事有超親密接觸

點親密法

LauMing

hi

it

bye

成個灣仔好多人 又好熱

咁正既

佢咪係

邊個比負皮我個gpp

係wo 邊個咁衰

link or father

Facebook search campus tv

點解

bath sin

bb緊要

好想搵人幫我含

過黎搵你先

susan

搵埋炸雞

Sunsan

睇緊 仲有半個鍾睇完

再等多一陣吧 找左幾耐?

搵人包

愈來愈想將sun bb 懷上我嘅種

你要幫佢裝個子宮先

Me 17cm 又長又粗

圖thanks

咁咪好
唔好咁灰

證明你好好

咪係囉 咁快就灰

咪係

@貝貝 好大舊屎
希望下一集唔會係假車 sun同inn真係會一齊

已經跌左落坑底

點會

諗多左

三人被判即時入獄，黃之鋒6個月,周永康7個月,羅冠聰8個月

香港mola mola

下身啲筋好緊
有排拉

唉

有冇啲拉筋教學推薦？

睇撚到嬲 屌

Google

有時都唔明法律
成日都有得推翻 好似無最終既答案咁

六六

一直係個坑到

莊莊

想 mario 女主 copper 同pong 拍一季 4角戀
之後inn 同sun做客串
到第二季 做主線

wayo呢

wayo定sun似?

Wayo

覺得自己個身橫左 但仲係好薄

我嗰頭挨落佢肚腩度

報警
佢點解俾你挨既

咁大膽

警察上嚟我就話佢用對波非禮我

佢仲狼死

我用ig 多啲 但我follow左 pong哥

一齊去廁所

係未mb黎 有冇試探肛下
佢點狼死發

不要再說了

佢好可愛

又肉壯

對波仲要好舒服

快撚啲食左佢

我做年下攻瘋狂抽插佢

證人請回答問題

我屌

我要求填滿佢

閃豬Hughug

有時留係屋企睇報紙都好享受 唔覺唔覺又一日

雷克留名之[member]lecturer中意我份project 但係又繼續好多野做 [/
member]

都係爛既

你無心執姐

屌

我唔玩啦

日遊巴

白痴豬

日遊潛左放負？

未來在你手呀

條路自己揀

仆街唔好喊

予其係到呻不如改變佢

哥哥不行..那裡是.尿尿的地方..

恐龍

animalfarm

POWER!!!!!!!!!!!!!!!!

我覺得思考下地獄同天堂邊個好去d會開心d

POWEEEEEEEEERR!!!!

要落去搞路西法

由天界墮落嘅織天使長
就係聽個名都夢幻

我有追

點解
地獄就要醜天堂就要靚
不要比耶撚洗腦

有毛

一切都不存在

我信哈帝斯唔信宙斯

你去過

？

Hello

No

唔好ff太多

復仇正式開始

可能有可能無 who knows
咩係科學？科學不過探究世間法則嘅學科，所以到到都可以有科學

有睇 個除衫仔仔好正

你又點知

係咪你自己ff出黎

好掛住肉壯熊對波

You know nothing about science 898

其實我讀哲學，點計都應該知得多過你

at the end of the day, nothing matters

你真係知咩係哲學同科學？
你以為嘅靈學，一早有哲學家諗過
哲學更加有形上學，試圖理解物質以外嘅野
更何況，呢啲所謂靈學 全部用不可重覆實驗、不可證偽嘅方式論證
風雨雷電地風水火係未有科學前都係神蹟啦
如果靈學係可以驗證嘅話，佢一直係科學入面

咁我不妨問你
靈魂係咪代表到你？
靈魂係咪不可分割嘅個體？
靈魂係咪不變？
靈魂係咪自有永有？

哲學相
我都有讀過下哲學，不過好入門

i believe in co existence of every theory
lets hold hand and make love togayther

太認真搞到靜晒添

why so serious?

講學術野唔認真咁點得

無晒人 係咪要自貼先有人

BORED

好想鎖住肥熊叔叔中出佢

睇到頭兩句就知牛頭唔搭馬嘴 898
你根本睇唔明我講咩

me want new sensation

好中意同人傾學術野

我反而麻麻

co exist
nothing wrong nothing right

無聊嘅態度

me is open to everything

你不如讀兩本哲學書再返黎睇問題

假如有兩野樣有矛盾咁點算

啲叔叔好無禮貌囉

一早有人講過靈魂呢個命題啦
由西方嘅心靈哲學到佛學都有

你覺得整幾個不可重覆嘅實驗就證明到？會唔會蠢左少少

講到無氣

屌死佢

just let it be
why always looking for answer
saying i m right and you are wrong....
nothing right nothing wrong
not everything is two sided

所以你人生咪無聊 咩都無所謂

攬住兩本鍊金術書覺得世界有賢者之石
不如背下元素週期表好過

不了

睇到頭兩句已經唔睇
依家睇返你後面啲野都好廢
你根本無辦法理解我講嘅野

whatever you said

同有學識，"有思想"嘅人傾計 會覺得學到好多野同好inspiring

無著底褲

我覺架 所以好鐘意同啲教授傾計
我啲教授對住我一定好似我對住日遊咁

臭雞

再嘈雞姦你

下不了

幾可愛

乜我姦你你有得say no咩

你打又唔夠我打 跑又唔夠我打 可以點姦我

你又知我唔夠你打
我學過武十年嫁

部電腦真係好廢

莊師傅 試下入我中路

呢兩個命題哲學都有

後兩句無價值

三男女利源東街Rooftopping，1人墮樓亡

入你後門

好近公司
今朝西女人post過

嗨 六哲

回廢話不如唔好回

我終於搵到個副本打
點知打打下成部hand機
跟住開到機開到game已經係十幾分鍾後嘅事
比人踢左

你講緊「人無辦法對死後世界/靈魂作出正確嘅描述」
咁你呢句描述又點黎？你又點知呢個描述係正確？

我問緊你點知，無問你邊個岩喎

我問點知呢個知識咋喎
你一邊話無可能知又證明唔到（照你所講）
但你又一邊講 so funny

仲有我只係問你點知 無問你正唔正確
姐係你可以話太陽係方型（無論佢係咪）
唯有係你見過又知太陽係咩黎嘅情況先講到
點樣未見過又唔知 又描述到呢 funny

你是我最重要的決定～我願意～

你點知我唔會知得多過你
FF你又憑乜反駁我

賣花生 爆谷
5蚊磅 有意pm

增設汽水5蚊100毫升貨物

增設朱古力口味爆谷

增設汽水種類->7up

我用3蚊掃曬佢

增設熱狗腸7蚊條

窮閪 無錢唔好出街
阻住本宮做生意

咁你點知唯心論係真？

一方面講自己唔知邊個真，一方面又話唯心論真
你真係要讀返兩本邏輯書

屌我

因為唯心論係真 所以FF嘅野係真
因為FF係真 所以唯心論係真

你亦無辦法質疑我
因為你都無辦法證明

結論：你弱智

我係咁理解所以你係咁講
唯心論

垃圾人垃圾說話晒我時間
不過你證明唔到唯物論係錯 所以你講咩都係錯

我本身就認真討論嘅
點知有人講唔贏就用賴皮說話

你做左咩講左咩 呢到啲人有眼睇

問你點知又答唔到 又用唯心論

證明唔到岩唔該唔好用

我一路問緊你 無講自己咩立場喎

所以我一路問你點知

係呀 我話我知 無話我咩立場喎
而且我一開頭說問左你啦 你無答我姐

靈魂係咪代表到你？
靈魂係咪不可分割嘅個體？
靈魂係咪不變？
靈魂係咪自有永有？

起碼啲問題我答到喎

@貝貝 睇過咁多腐劇 我竟然最接受唔到 sun 同女女配cp 其他我反而覺得ok

btw 條女可唔可以下車 又阻住mario同pong邪教
又有暖暖bb 鋼炮就只係錫過2次

一上水就有花生食

會
我答到上面嘅問題 你呢？

我問緊你喎 唔通我要自問自答

知得多 無話一定要分對錯喎
我又唔似你咁拎出黎講

咁點解你又拎唯物唯心論黎講

知有一樣野 同知佢描述嘅野岩定錯係兩樣野黎

但你用唯心黎質疑我喎
你依然係無答到我嘅問題

我可以知地心論 亦知佢係錯
我可以知暗物質理論 亦唔知佢係岩定錯

Hi dry

姐係無答
但唔知你又要講

一邊唔會知岩唔岩又一邊講
一邊講唔知岩唔岩姐係唔知

你一邊知靈魂又一邊唔知
媽呀好亂呀

Ho Dry

Any Line or Telegram

你明就好

佢對波真係好舒服

咪問你憑乜反駁我
然後就話唯心論

用FF黎反駁讀過呢方面野嘅人 叻

你知靈魂本身？
我問你嘅問題有助你理解靈魂嘅邏輯
但你無答到
所有野我一開頭就講左 係你選擇去避

呵
FF嘅人話人無知 第一次聽

圖

你自己一直反駁我咋喎
我只係問你問題睇你對靈魂嘅理解或者想像

要留返自己J

我問你嘅問題你可以試下答
你答左咪知囉
唔洗嬲喎

我有預感我隻耳仔要食兩三次藥先好
定係下次去比藥個陣會比埋耳鼻喉科轉介信我

Btw啲問題係係龍樹嘅中論到拎出黎嘅
第一品同第十品

抹鼻涕抹到黃色鼻涕種感覺仲爽過打丁

啲問題我一係開頭問嘅 但你都無答
我又點反駁呢

用FF反駁

有呀

冇呀

正

心靈哲學、唯心論、不可知論都係哲學嘅範疇
Just google
你連呢啲都唔知，我好難相信你講嘅野喎
我諗我讀嘅野應該比你睇嘅賽斯本書多少少

下

好痛呀

唯心論並唔係不可知論 我地都可以透過邏輯黎理解

你承認你FF添

唔代表我地唔可以去驗證佢喎

你唔知你又講？

真理愈辯愈明
唔辯又點知呢

咁你又問我？

多過你
我諗菩薩應該會知
至少好過靈媒

你唔答我啲問題又點辯呢

靈媒 呵呵

閃閃

Barcelona

愈辯愈明

愈辯愈明
正如你一樣 唔知都可以講

呵 靈媒

Hug

我認真問想討論，問你啲問題你都無答

假如你嘅靈魂係自有永有
咁你嘅靈魂係你出生之前就應該存在

艾澤拉斯永遠需要新的英雄 勇士！
加入我們 一起消滅 燃燒軍團！
［img]

艾澤拉斯永遠需要新的英雄 勇士！
加入我們 一起消滅 燃燒軍團！

Ok

訓教先 拜拜
耳仔好痛

Goodnight

你儘快啦 我差唔多要瞓

靈魂呢樣野好虛，佢好似係存在於存在同虛幻當中；既有形態與重量，但同時如幻似的咁
利申 9up我乜都唔識

姐係靈魂會由無變有 就唔會係自有永有
若然係自有永有 咁佢就會一把唔洗柴嘅火
由開天闢地就有呢把火 到宇宙終結
咁佢就唔會收外在世界影響

咁其實轉世左咁多次 都係同一個人黎

用「人」唔正確 應該用存在

龜頭 sensitive嘅感覺真係好正

假如靈魂會同其他野交換嘅話 咁果個靈魂仲係果個靈魂？
咁有靈魂同無靈魂又有咩分別

六相

搞到我都想喊

原來寂寞既時候，每個人都一樣

莓子

田豬

十二月 仲有下個暑假都會見到愛人... well.. 我而家可以點叫佢好
佢仲會過黎玩一個月

下星期就返香港

當然

耳仔痛醒左 嗨

我成世人第一次咁驚
我食包餅 入廚房拎水 食藥
諗住返房訓
見到廳有塊牆有隻好撚大隻嘅蟑螂
我真係冇誇張 真係好撚大隻
我依加用se 係真係有2/3部se咁大
我一隻手拎住殺蟲水 我係完全唔敢行埋去
愈行一步我腳仔又再軟啲
最後我嘈醒我老豆叫佢噴
平時屋企都唔見有蟑螂 點解會有隻咁大隻

閃閃hug

大家早晨

閃閃乖
姐姐錫返

隻耳好似
入滿哂水冇流返出黎/搭飛機就降落/一直㩒住隻耳仔
咁

我知呀 啱啱追咗post

想喊就喊 喊唔出就算
唔好迫自己嘅情緒走去極端
我唔係好識安慰人
但請你接近奔潰時記得有我地
雖然幫唔到你但比支持你我地係無條件咁比嘅
不過如果想叫雞都係要比錢我
嚟 姐姐錫返

無野係一、常、自有永有
但靈魂只有係一、常、自有永有先有價值

嗯 唔該你

依加聽野好辛苦
有人係左邊同我講野嘅話我唔會聽到咁濟

好辛苦

請假啦

35歲真係分水嶺嚟

其實35歲嘅人諗緊咩

hug hug
要堅強啊閃閃

請假我就係屋企戴耳機打機
反正都係三個鐘炸嘛
訓又訓唔到
唔知點解痛得好勁個陣都係我有野做個陣
（訓教 打機....）

咁不如瞓下好過

俾隻耳仔休息下

成身立室

佢話我地仲會繼續係朋友 只不過戀人就未必啱 就當發一場夢
佢最後都block左個八婆

都訓唔到

咁做返朋友但互相關心都好嘅
最緊要叫佢唔好搵個女人

贏咗個八婆

異性戀應該係，但gay 叔叔會諗緊咩

冇呀我打側訓定平訓定塊面貼枕頭咁訓都好痛
打機可能因為我用headphone罩住隻耳所以痛

我未35唔知

係時候定性搵返個男朋友？

盡量唔好用耳機啦

如果不嬲定性但搵唔到呢

我冇用耳機
塞唔入去

一訓醒已經2Q

咁真係幾慘

通常30中都想搵後生仔

但有幾多個後生仔想同叔叔拍拖

買姑零屋

係靚仔成熟嘅叔叔先多人要

有無人有iOS board game 推介

靚仔真係無敵

一呢

姑我覺得自己是零屋

喂 係未有姑一屋買?

首先...

咁都叫贏

其實唔係佢搞到你分手
佢依個諗頭佢依家無之後都會有
你贏佢嘅原因係最後佢連朋友都唔係
起碼你依家一定係佢唯一嘅男朋友

Hughug

過去左唔好諗咁多

點解我老母覺得養大我係貢獻而唔係義務？

生得出嚟唔養咁生出嚟做乜？講撚到自己好撚偉大咁

有時做得返朋友會令你更加難move on
不過唔好唔開心啦 盡快去搵一個更合適 唔會令你日日亂諗野 比到安全感你既男朋友啦

生瘡好痛

召喚gp

寫啦

在

我睇
做你想做既野 開心下 慰藉下自己

發洩到情緒都好既

後日飛依家發低燒 屌

星辰巴 早 好返未?

有冇睇醫生

星辰巴

咁同佛學嘅五蘊有咩分別

成日買衫 但發現無街出係無機會著

星辰豬

快啲睇醫生 休息下 兩日應該好得返

送比我

等你

下 邊岩你著

閃閃
淫六相

壓力冇哂所以d病痛出哂黎
不過好快好依d病

我都中碼喎

屌你

我XXL~

尋晚閃閃搞到我諗起ex

我xXXXXXL

閃閃 加油～

星辰bb

肥星辰做乜

冇 今晚仲要韓燒

雞莊 區

冇得休息 之後一日三餐都要同friend 食

借個大脾俾我瞓住喊

可能係 依排食野又冇節制

me 2 日日毒係家

悶就找下我地吹水

奶過先
奶下d眼淚好唔好飲

好，成個人借比你

慢慢忘記佢啦 會變好的
搵過個Prince Charming

飲多啲水先

我唔係你個type喎

但你下邊係咁頂住點瞓

比你識穿左

gpgpgpgpgpgpgpgpgp

係度

一扑解千愁

安安份份

btw我ex俾左錢我買新ow

頂下頂下就頂咗入你嗰穴度

貝爺

閃閃加油
我都用左好多時間。 一齊加油

咁要小心啲先得

是 幻象內夢見你
或 事實上真是遇過你
全部的感覺似雲飄渺
捉不到 已溜走了
我困惑 著迷意亂 不再信自己

狂飲西瓜汁

飲眼淚姐

五蘊皆空度一切苦厄
舍利子色不異空空不異色色即是空空即是色 (低音炮)

唔係諸邪嫁咩

我都想
咁一齊玩啦

心經都詛咒
五蘊就係影響人決定 而又令人無我嘅「野」

都散左
廢事鞭

乜野呀

@馬小鈴

無我 no-self

好多肉壯叔叔係度送貨

屙唔到舊屎 吊住左係屎眼 仆街

吸返上去

比錢個揸兩野

貝貝呢

叫我又唔理我

無個人身份 無「我」呢個存在

放置play

我依幾年係咁loop 2同3

空交錯百般愛恨幾多淒美故事

臨

岩岩續左the economist 又要改地址
仲要去銀行拎錢 原來今日好撚忙

調教到佢地叫我揸佢

我扯左佢出黎 洗左一分鐘手

以前都有睇 但啲英文好難

兵

比人屌之前洗屎忽洗到已經唔驚屎屎尿尿

階
陣
列
於
前

我試過扯條菜出黎 好爽

唔洗就屌會點

個fd話點解我個頭咁多問題
個頭生頭瘡
隻耳發炎
塊面多暗瘡

駛唔到

我搭車冇野做就用app睇下
不過我subscribe左print and digital
叫佢轉去我歐洲地址 如果唔係我老豆殺撚左我

唔知 我次次都好乾淨 唔乾淨寧願唔攪

果排消化差應該

但你周圍咁去旅行咁未要係咁轉地址?

睇 economist 都要殺

痴撚線

我唔會周圍走 如果可以 我一年應該只stay一個國家 見步行步

佢成日話我買完返黎唔睇

我以為個個人都試過

你充滿勇氣

西女人覺得中醫邊方面好過西醫

今次就算啦

想問有無 chimon 個 ig

姐係sun sun

有分別

Oh my god!!!!!!!
YoungQueenz 好正!!!!!!

chimonac

被你洗腦洗到我都開始好 SUN

我都係純潔既處男

九龍華仁仔

Grindr識左個叔叔零食飯 當friend咁 但係我果晚ot甩左佢底 佢就開始每日鬧我無信用 鬧我呃尻佢 好撚煩

純過白蓮花

你有冇同佢講你要ot
好大怨氣咁

白菊花

有 本來我都諗住再約過另一日食 依家真係不了 日日都幾個messages鬧 攪到我唔敢開whatsapp

morning

block 左佢吧
佢應該被人放飛機太多

吖 讀咩系 好得意

點知呀

佢把聲好sexy

你有地方

個男仔讀法律

其實旺角果啲所謂表演好肉酸

由其是body shop 個兩檔 奪命梵音

點解啲靚仔都係讀書叻又有錢

人生勝利組

挑戰刺激 再約出黎 提意咩地點

個樣唔似讀law 人讀我又去讀
讀得個科 未必做呢一行

黑實大隻靚仔

有咩搞

是旦有一樣都已經好好

呢個係咪傳聞 鴨咀獸

見到FB 愛人同個八婆既團體相

REPORT

反轉豬肚

唔好睇啦 傷心

冤鬼一樣

咁又唔好
遲早都要面對
望望下就慣嫁啦

咩鴨嘴獸

我可以點樣去搵下一位伴侶 我一個人係到真係悶到抽筋 讀書又唔叻

命裡有時~終需有~
命裡冇時~莫強求~
到有既時候就有嫁啦
我都未急你急咩

其實我發現啲止痛藥係止唔到痛

好小可會咁嫁喎
今次真係比唔到suggestion你
so far身邊未見過耳仔入面有事

我會唔會聽力受損嫁

佢停左發炎就冇事既

我唔會比你拎去磨

呃你乜

有排都未停

食乾食淨先

btw 我已經好期待星期日睇出貓特工隊

我媽媽都試過 但佢有藥水 好似快好啲
不過都要好幾日

做乜

下點解我冇嘅...

唔好再理佢啲野啦 放過自己
唔好再比佢牽住
努力

有冇得去藥劑師個啲地方配

雖然要放棄自己鍾意既人係好痛苦
但閃閃要加油

簡直來回地獄天堂之間

做咩事呀閃

day off瞓到宜家。。陣間食完lunch繼續做野

唔知點解冇胃口

做咩呀閃閃

有咩做呀

佢咁對閃閃，冇野值得留戀

唔打再打聽佢地消息
block左佢fb ig 電話
過多一年 你放低左就無事嫁啦

無錯 賤人唔值得留戀

春天分手秋天會習慣
苦沖開了便淡

兩位老江湖講少句啦唔該

我隻耳依加進化到會耳鳴

呢個鐘數

暑假喎

睇過第二個醫生? 呢個好似唔多掂咁

好緊張 下晝又見工

有腳睇

好短

加油 我比啲小宇宙你

平時睇感冒呢個都掂
定下次叫佢寫封耳鼻喉轉介信比我

返到屋企
諗住聽歌遮住個耳嗚聲
戴headphone 播歌
左耳淨係聽到耳嗚聲
右耳就好正常
我先發現我左耳唔係聽得唔清楚係直程聽唔到聲

如果唔係乜大問題 普通醫生都應該得

聽落好嚴重

但你應該聽唔到

口德-1000

都唔算聽唔到聲
都聽到聲

變聽障

手術治療方法
睇圖都驚

你都feel唔到

搭車有冇2蚊優惠
坐唔坐得關愛座
動漫節有冇得優先入場

想問........夏天著短褲你地會唔會剃腳毛架???

除左做GYM唔著

打麻醉囉 唔打咪痛死你？

唔會剃啦 有腳毛幾好呀

下都唔會全身嫁
驚個頭驚得濟亂郁

不過我都未嚴重到要手術

畫畫，諗concept同埋整board

局部囉

咁辛苦

玩 玩的白白淨 少少毛

不了 男人有腳毛先正

因為有時係街見到陽光膚色光管腳我就覺得好正呀

P.S. 我係白淨加多腳毛,我自己覺得唔靚

毛少少唔好多 奶先方便

一半半啦 我限咗自己禮拜五六要做哂～

曬黑少少就正
黑實粗小腿 加多毛

圖？

Deadline?

bb 加油

局部唔郁得頭嫁咩

訓低 擺pose 望好鏡頭

望住鏡頭 三七面

請不要FF

圖啦 唔緊要wor 開心分享

等我曬黑先

唔係 只係之後有好多野做 啲野堆到最後我會做唔完

黑實

我心邪 咁似 H anime男角

邊個黑實 映上黎

我要黑實無毛呀!!!!!!!!!!!!

曬黑

我白同腳毛
不過唔係好白咁解

約左人interview 又唔出現又唔講野

我唔係白又唔係黑

姐係88得

我覺得我地叫黃?
但又唔係太黃咁解

我都唔知 我四肢係黑過個身
但又唔算真係黑

好幾個都係咁
唔想見份工 點解仲要send cv

....之前有個interviewee上左黎
HR姐姐已經送哂信比左Form仍填
之後過左15分鐘HR姐姐收到電話話唔黎啦
....之後沖左入會議室
發現佢同張form已經唔係到
好撚奇怪

漁翁撒網

唔係人黎

咁四肢黑過個身好正常
我個身同大脾都係真心白

應該覺得你地份工有伏味掛 係我hea in 完就算

我都好少曬

重點係上左黎 in下咪幾好...
依家我地black list左...
都唔知hr有冇同老細講tim

收到2x封cv 岩眼既得 5-6 個 有黎in 既得3-4 個 最後都係請唔到人

好奇怪

你地black list 左個人會唔會同其他公司講

開個淫賤既話題先
有乜亞洲GV 好J
呢半年啲甜網好似無乜更新
悶死

依個真係唔知

上TT

我無TT AC 睇線上多 用手機

呀...琴日入左一個人既xtube channel
佢比人屌個陣把聲勁好j
應該依家tt熱門黎

我放上黎先... 開個tt acct啦

Link please

唔怪得成日收到同個人既cv 十幾次 我都認得佢 原來係咁

好啦 一陣開 睇開無碼日本

tu 巴 見幾點

手機 gaypornforyou

thanks

已放

come

定已經見完

justice 睇到厭

你扮唔識 線上睇啦

新既日本都有碼

唯有睇chitu 同tumblr 仲有av

肛專科

Doctor 我要探探熱

推一推條腰 條腰好酸 推走骨火

相

好似有伏

沉冤待雪

個仔正架
之前有拍過

地鐵上連登真係要小心 由其是呢度

4:45

有少少似理一
我要馬騮那個

咩咩筆vol 25

腸胃好差 好辛苦

18cmの長マラノンケが掘 睇見興合合

直既唔離開你想點

66 take care

我都係 你點差法

好易肚痾
痾親都係爛

我有時會痾青色屎